玩fifa好感動

用左三百幾蚊買隻fifa 18
一玩眼淚都流埋 點解可以咁似FIFA10
D人個樣膠到 踢波遠射屈晒機
同人打機永遠五會輸 只要你式遠射
望到慶祝個樣真係想講 唉息左燈都五會認到 。講真好想玩反FIFA17算 質素起碼比起今年好好多

屌你老母

無諗過買fifa18,仲玩緊17

五你老母

去讀書喇重打機